西九龍文化區起永久的故宮博物院，竟然無人講？

故宮博物院 ....

我諗起車公之前支簽講：秦王徒把長城築，禍來禍去枉自招。

有人講啵

原本規劃有講過咩

有咩問題？一樣可以問台北故宮借文物展覽促進台港關係

好事 中港台三國既象徵
實際用途係應該比党運國寶出境

起好之後，可能會係全香港治安最「麻麻」嘅地方

等左好耐，正